請問黑警冷血林鄭殺港(狗隻#60434)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
大家知唔知魯柒嘅護航者係邊幾位呀？
#108
#114
#121
分化同路人

舊罪證
死黑警又搞學生妹

冷嘲熱諷

終於判左刑 上連登放鬆下比人瘋狂狙擊

柳俊江被捕！！

分化同路人

狂賀！花木蘭票房仆直

分化台灣手足

鳴謝各位手足幫手整合罪證

what happen?

do it

睇罪證就知

過街老鼠？

當你笑話咁睇

你係我契弟嚟㗎咋

問過我先啦

唉喲

唔知邊個柒到入嚟我個post 幫條五毛護航呀

仲要係幫條開分身嘅已ban 五毛護航喎

真係唔知邊個係笑話啦

點呀，駁唔到呀？

你契弟真乖

希望各位可以搵到有相同政治理念既伴侶

條友1年半嘅時間就由一個人變咗做禽獸 其實都幾可悲... 我諗呢類禽獸之後只會愈嚟愈多

你睇下，幾多人當你係畜生咁睇

你做我契弟咪算便宜你啦

懷疑佢係被偷account

我都覺得似

情況就好似Joe biden 俾魯柒偷咗ac 咁

又潛呀？

洗唔洗我入你個post 幫你宣傳下你d五毛嘢呀

好好玩㗎